中共'18個不准'內部文件

9000萬黨員成奴隸
大陸網友傳：習共黨中央和國務院機關發布文件，一連規定18個“不准”。規定在“任何場合”——“任何”二字表明包括一切私生活場合，不准說不同意見。特別點明“不准發表偏離｛兩個維護｝的言論；不准點贊；不准瀏覽“反動網站”；不准“收聽收看境外反動電台和電視節目……全黨必須成政治殭屍

共產黨的愚蠢就在於，這些條條框框是管不住人的，人是有私慾的。

這些信息倒是讓黨外人士看到，共產黨今天內部已經混亂到了什麼程度

不如直接認國家洗左班愚民70年腦都係無用啦

果然係大頭怪嬰國
咩Q都不准

同MONKEY坡一樣

唔怪得姚明咁

'不准對身邊工作人員疏於管理'

唔怪得揚條撚法官90幾歲仲幫司法迫害同國安法護航

「面對TVB以外的本地傳媒，不准使用廣東話（自己母語）。」

偷睇國防機密

入咗黨個班先係無洗腦，佢地知太多黑暗野啦

到底林鄭會唔會有被清算果日呢？

澳門關長一個自殺, 另外中共派去澳門的主任抹玻璃時不幸墮樓死

其實做到特首(唔計老曾得罪人)係唔會坐監
一清算通常係直接死亡

林鄭咪係台上一套 台下一套

文革2.0

一個人係支那一生岀黎，可能已經犯左幾條呢啲例

共狗一路走來始終如一

一開波就洗 好似北韓咁就得

中間老鄧做壞規矩 加入wto開放市場 享受外資投資 開始賣洋貨 食過資本主義條水 好難再洗腦

唔會食開美國龍蝦 澳洲和牛 突然想食番草掛就算死老豆都係食一日齋 日日食好快暴動

要睇實，隨時報串

講個笑話

不准貪污